係咪五個月第一次比人清RB？

一早知道唔係搞佔領，咪任佢清
個個禮拜都清架啦
有咩問題

係咪搞佔領？

唔明有咩問題

星期六日由撚得佢清囉
星期一又黎塞過 講到手停口停返唔到工個班未一至五都出黎清RB囉

求解答問題

未有人答

rb同連儂牆一樣
唔好留戀

撕一貼十
清一砌十

大家都唔需要留戀黎明行動，諗d新野
一樣野做第二次，成本增加，效果下降

我都唔知有咩問題
班狗一晚係旺角來回清10次都試過
人地換個方式清就好似輸撚左咁

唔係差佬清就輸？
星期一繼續封

俾罷工兩字局限左思為

其實好多細區夜晚都有做嘢
手足SET完RB走人, 要清咪由佢清
安全嗰陣咪再SET過

唔明做乜今日突然吹晒風講到就輸就輸咁

會員：彭斯 請你收聲

真有需要自然再set
咪撚俾班傻鳩五毛帶風向
今日核彈：解放軍 近距離射記者

set RB 5分鐘
守黎托